Et Kassari=walla perremees:Prido Kerner ja temma surnud wenna Willemi naene An Kerner teiesti ja töesti rahho leppingut teggid,nende surnud issa ja wenna warra=jaggamissega ja Prido Kerner An Kernerile 1 Rbl.leppituss maksis.Sedda tunnistab sel 3 Mail 1871.a.Kassari walla wallitsus Tallitaja:C.Kerner +++  Kirjutaja:G.Bransfeld(allkiri)
